Tbb內定既野 應該叫tbb小姐

香乜港小姐啫？叫tbb小姐啦
叫到可以代表全香港咁
邊個認同呀？
小圈子扮大圍咩

認真問 可唔可以告佢？